點解無人講CCTVB同HKBN合作既關係

新裝HKBN又送個濕尻MYTV BOX，續約又送。年中收埋幾多錢幫CCTVB做宣傳！
愈多客用緊個盒，CCTVB自然有價有市。
源頭係HKBN幫佢地不斷散貨，。大家新裝續約一定要向CCTVB說不！

推

PCCW同價錢 轉過台！

3月開始合作 兩間一齊抵制會有用啲